賢學思政召集人比人跟蹤

最近不斷被人跟蹤，而今日亦至少有四名不明人士跟蹤我超過三小時，圖中為其中兩名跟蹤人士，大家請多關心身邊之人，願眾人平安。
Instagram：

根據過往經驗
應該好快半夜三更或凌晨嚟拉人

Who

希望佢地部電腦/電話做好保安措施